如果你鐘意既人放唔低ex，你會唔會等落去

同佢有時會親密過拍拖個陣
但係就乜名份都無
撞到朋友佢下意識會拋開我隻手
對方都講到明 就算佢地唔一齊番都唔會同番我一齊
有試過同佢斷聯絡 但係過幾日就死死氣咁搵番佢
依家每日都好似係地獄咁
因為唔知自己幾時又會比佢拋棄
好想一直係佢身邊
但係一諗到佢都等緊另一個人就好痛苦
咁既情況你地會唔會等佢放低

又係你啊 放手啦 都講到明 又係你個ex?

又係你啊
我好努力嫁啦 連ig都換埋
覺得自己好無用

算啊 幾難聽既說話我都講過哂 做佢SL/SP就算啦 唔好諗太多 你唔好出黎害其他人啦

有啲似你。。

唔會似 一定唔會似放心

你打算點啊

我無打算害其他人

咁等佢啦 無名無份冇所謂既

唔係問你
無你咁勁可以話斷就斷

放低佢，放過自己啦
呢種不健康嘅關係最終傷心傷身嘅都係自己
當你眼中100%係對方，而對方只有10%係你，一齊到又有咩用，你又係唔係想要呢種不對等嘅關係？
有時對大家最好嘅係你要認清現實

利申：過來人

我前度一樣放唔低佢個ex
我果斷分手

見到佢活係過去都覺得佢可憐

唔愛就係唔愛
等都佢個人都等唔到佢個心

我去搵一個愛我嘅人好過啦
比咗愛出去而無回報真係好辛苦

會

出去識多d人
就會覺得個世界好大
佢唔珍惜你就算啦

屌你，人生有幾多年比你用黎等？

多謝你都罵醒埋我，你講得啱

等左幾耐

我都好想放過自己
佢話唔想再傷害我所以唔同我一齊
但係明明咁繼續落去會傷得仲重

都係...
有時望住佢就會諗
會唔會身邊個個唔係我佢會更開心

就算明知無好結果都會等？

其實都有人追
但係就係投入唔到

其實都唔係好耐
只係本身自己有病在身
呢件事好影響到自己情緒
所以每日都好難捱

等個陣每日都會好辛苦，而呢個辛苦身邊嘅人係唔會明只會同你講放手啦之類而你等緊嘅人更加唔會知，衰啲嘅話知都唔會理變左積埋積埋好辛苦揾啲令你自已專注到少少嘅野做過會好過啲嘅，以前我會做workout，不過樓主如果有病在身可能做啲文靜啲嘅野會好啲樓主返緊工定讀緊書如果返緊工真係會好辛苦

你講中曬啊
身邊既朋友都叫我放手 唔係我唔想放手而係我做唔到
好似唔見佢又辛苦見佢又辛苦咁
我諗佢都知咁做會傷害到我
但係佢都好似放唔開我咁
我想斷佢就會好大反應
可能佢係鐘意我
但係佢個心都有另一個人係到
真係好辛苦

其實如佢都講到明就自唔復合都唔會同你一齊，其實放唔放手已經唔係一個問題，因為你並無選擇嘅餘地。有啲唔明嘅位係你話想斷個陣佢好大反應，出街如果唔係見到friend又會拖住你，但佢又會講到咁死如果你真係想斷嘅話唔睇佢ig個啲可能解到一時嘅痛，但最終都係會去睇番，只係時間問題所以慢慢改變心態先得，講緊可能係幾嘅時間。同埋我覺得放唔低都有兩種，一種係憎同唔抵得，唔抵得明明真心待人但到頭黎咩都無，就會係咁諗住個個人；第二種就係真係仲鐘意所以一路個人有第個人係度如果係第二種嘅話你同佢都無得揀，最後多數會斷左